[izone] 啱啱睇完produce48 想繼續追 應該睇咩?

終於睇完12集
雖則好撚多慢鏡重播拖延
但咁撚多女都睇得好enjoy

睇完想繼續追

應該由咩開始睇?

PD101 PD202

團綜 IZ*ONE CHU 第一季 再睇第二季
得閒就開下MAMA 日本場打下飛機
睇埋一週的偶像啦

睇完最鍾意彩燕sakura柔理

請移玉步去音樂台問
記得要利伸 鐘意柔理

咁你應該睇idol school 有柔理睇

咪點9人啦

對另外兩隊無興趣

HI 下把仔

突然搵到呢個

請問呢個索引齊唔齊

hi 導導

屌笑咗出聲，想樓主比人圍插

但個陣未整容

事實証明得469489先會圍爐盲反

睇冠名番組啦

異端分子比實比人屌撚死

睇左IZONE CHU 第一季先
再睇一週的偶像 圈粉學校 再睇第二季
VLIVE個D唔洗刻意追返 要睇都係睇佢地生日個D會好睇D
日綜我覺我麻麻地 但都可以睇下既

我都係岩岩先睇完

一路睇一路忍住唔係youtube睇有邊12位成員

我男人老狗都喊左幾次

樓主一去到嗰邊講柔理唔使旨意諗住全身而退

同唔同意金彩元應該讓返個位出黎

日綜都尚算可以
係唔知圈飯學校做乜鳩冇內容+冗長

入面班人連比下意見都比人追撚住黎屌

唔同意

見到自己pick既人冇得出道會好痛苦

下 圈粉都叫好笑啊
日綜真係悶到嘔wo
圈粉仲有得睇彩元qq玩兔仔帽

DLLM 還返比初媛阿金彩元

之後睇akbingo!

導清你經驗豐富啦，成日以一敵十

日綜?

佢比十個block柒左就差唔多

咪影響樓主比答案啦牙斬

道理係我個邊

我❤️娜榮 高朱

巴打pick邊位先

我覺得彩元把聲好正
相反見到美whole個老女人霸住鏡頭同main vocal就好嬲

我入面都叫有D FD子

睇牙宮YouTube打機片 幾搞笑的

霸main vocal唔係miyu咩

娜榮 高朱 nako
得nako入到

條廢柴重想學人出道

489post入面有條友好鐘意佢
一陣出黎屌柒你地
你地就死

又有花生食

簽公司個日入左去撚左佢一輪

睇大家的廚房
睇牙宮點耍心機

好佩服導清你嘅勇氣

做團寵 幾好睇
不過成日覺得姜虎東見人紅就痴埋人實一實 就有少少反感

係咪@船木沙織?

米屈

唔記得
見佢起晒鋼
起底先見佢舊名叫MIYU唔好XXXX 好似新會然黎

佢都算係個節目主持
有佢帶住櫻 櫻先可以發揮到
其實係好事

btw想知izone而家係韓國算唔算紅?
同埋佢地幾時會散

幾時有concert?

紅
2年後
concert係韓國日本定香港先?

Btw演黨hi

反而想問ching點解入坑?
中2邊個?
係咪團飯?

點解係演黨

好多花名都唔知點黎

幾年前係akb飯

本身都係因為sakura先睇下
真係睇住佢大

彩演飯通稱演黨

我愛隊長

俾佢佢既笑聲吸引左

又照顧人
跳舞又叻
又謙虛
又得老師鍾意

點同樓主解釋彩元個花名

牙降?
空降囉咁簡單

樓主你係一個成熟有眼光嘅好男人

彩燕識唱識跳已經好高質

入坑吧

一個carry成隊咁滯

但我都係鍾意隊長多d

有後台?

冇
啲娛樂台會員玩膠

一個連出道圈都未入過既人
最後一次超前佳恩 初媛D FIT馬
點會真係投入

一路以為你反降係玩膠
原來係認真

我不嬲認真不造作

成日認錯你係牙斬

降飯視障

我鐳射眼睇穿牆